有冇人識得呢隻歌!!!

印象中細個玩勁舞團個陣聽過
韓文歌黎, 中間有句英文係「oh baby」
其中一段歌詞係:
拿羅莉渣啦下啦巴
阿羅莉豬wo下啦巴
you wo nei, 網羅呀那媽傻, 殺死me E sor
「oh baby」 G羅呀既K
太yo華之樹wo nei
you wo nei, 拿wo ha 既能哂啦
E華拿呢囉ya

我好努力打番呢段野出黎啦, 有冇ching有印象

留名睇人估歌仔
咁都估到我切柒煲湯

當香港人仲掛住排口罩 搶廁紙 討論邊個邊個ig女神

幫手推下啊唔該

推了 辛苦哂

唉 ... 就算冇玩過都要幫你推啦 .........

Numa numa numa yet

laughed

Thanks

唔好意思, 有冇人睇到

火花 大海up

超級無敵估歌仔咩

你試下問siri
Siri Siri 呢首咩歌
之後唱俾佢聽下

Dllm

笑咗 多謝樓豬

李孝利 hey girl
利申 9估

男定女唱

首歌速度大概係幾多

lm

你的名字我的姓氏

郭富城嘅弱

聽過IU 有隻歌幾似但搵唔翻